聲優三森鈴子：我最近肥左

係咪有啲嘢黎緊呢？

岡田一定好多花式

日日射小穴好難唔肥

一定好大力都持久

最近兩個都多左時間喺屋企

岡田：用粉絲花在妳身上的錢，買下這張大床並跟我一整天在做，真想看看妳那些死宅粉絲知道後會是甚麼模樣呢

食得多避孕藥會肥